青衣翠怡花園手足嘈住班狗訓教

現在已經深夜，請勿大叫，多謝合作

晚晚燒9佢衣紙 搞到佢靈堂咁款